{"address_components": [{"long_name": "5bis", "short_name": "5bis", "types": ["street_number"]}, {"long_name": "All\u00e9e des Amandiers", "short_name": "All. des Amandiers", "types": ["route"]}, {"long_name": "Clermont-Ferrand", "short_name": "Clermont-Ferrand", "types": ["locality", "political"]}, {"long_name": "Puy-de-D\u00f4me", "short_name": "Puy-de-D\u00f4me", "types": ["administrative_area_level_2", "political"]}, {"long_name": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "short_name": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "types": ["administrative_area_level_1", "political"]}, {"long_name": "France", "short_name": "FR", "types": ["country", "political"]}, {"long_name": "63100", "short_name": "63100", "types": ["postal_code"]}], "adr_address": "<span class=\"street-address\">5bis All. des Amandiers</span>, <span class=\"postal-code\">63100</span> <span class=\"locality\">Clermont-Ferrand</span>, <span class=\"country-name\">France</span>", "business_status": "OPERATIONAL", "formatted_address": "5bis All. des Amandiers, 63100 Clermont-Ferrand, France", "geometry": {"location": {"lat": 45.79156099999999, "lng": 3.0936628}, "viewport": {"northeast": {"lat": 45.7929143302915, "lng": 3.094948930291502}, "southwest": {"lat": 45.7902163697085, "lng": 3.092250969708498}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/lodging-71.png", "icon_background_color": "#909CE1", "icon_mask_base_uri": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v2/hotel_pinlet", "name": "All\u00e9e des Amandiers", "place_id": "ChIJVX12xy8Z90cRspZYX_-dpW0", "plus_code": {"compound_code": "Q3RV+JF Clermont-Ferrand, France", "global_code": "8FQ5Q3RV+JF"}, "rating": 1, "reference": "ChIJVX12xy8Z90cRspZYX_-dpW0", "reviews": [{"author_name": "patricia tuchel", "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103768586193875943390/reviews", "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocLPR4c-uNfKoomLTOioBXJZkhDg5cJGKQ0o6ysXkjjPfrBQ=s128-c0x00000000-cc-rp-mo", "rating": 1, "relative_time_description": "5 years ago", "text": "", "time": 1600091962, "translated": false}], "types": ["establishment", "lodging", "point_of_interest"], "url": "https://maps.google.com/?cid=7900894841433265842", "user_ratings_total": 1, "utc_offset": 120, "vicinity": "5bis All. des Amandiers, Clermont-Ferrand"}