{"address_components": [{"long_name": "22", "short_name": "22", "types": ["street_number"]}, {"long_name": "Rue de la Parcheminerie", "short_name": "Rue de la Parcheminerie", "types": ["route"]}, {"long_name": "Paris", "short_name": "Paris", "types": ["locality", "political"]}, {"long_name": "Paris", "short_name": "Paris", "types": ["administrative_area_level_2", "political"]}, {"long_name": "\u00cele-de-France", "short_name": "IDF", "types": ["administrative_area_level_1", "political"]}, {"long_name": "France", "short_name": "FR", "types": ["country", "political"]}, {"long_name": "75005", "short_name": "75005", "types": ["postal_code"]}], "adr_address": "<span class=\"street-address\">22 Rue de la Parcheminerie</span>, <span class=\"postal-code\">75005</span> <span class=\"locality\">Paris</span>, <span class=\"country-name\">France</span>", "business_status": "OPERATIONAL", "current_opening_hours": {"open_now": true, "periods": [{"close": {"date": "2025-09-28", "day": 0, "time": "2359", "truncated": true}, "open": {"date": "2025-09-22", "day": 1, "time": "0000", "truncated": true}}], "weekday_text": ["Monday: Open 24 hours", "Tuesday: Open 24 hours", "Wednesday: Open 24 hours", "Thursday: Open 24 hours", "Friday: Open 24 hours", "Saturday: Open 24 hours", "Sunday: Open 24 hours"]}, "editorial_summary": {"language": "en", "overview": "Refined rooms in a polished hotel with Wi-Fi & a business center, plus a breakfast room."}, "formatted_address": "22 Rue de la Parcheminerie, 75005 Paris, France", "formatted_phone_number": "01 43 54 32 17", "geometry": {"location": {"lat": 48.85184049999999, "lng": 2.3448082}, "viewport": {"northeast": {"lat": 48.85313118029149, "lng": 2.346159280291502}, "southwest": {"lat": 48.8504332197085, "lng": 2.343461319708498}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/lodging-71.png", "icon_background_color": "#909CE1", "icon_mask_base_uri": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v2/hotel_pinlet", "international_phone_number": "+33 1 43 54 32 17", "name": "H\u00f4tel Parc Saint-S\u00e9verin", "opening_hours": {"open_now": true, "periods": [{"open": {"day": 0, "time": "0000"}}], "weekday_text": ["Monday: Open 24 hours", "Tuesday: Open 24 hours", "Wednesday: Open 24 hours", "Thursday: Open 24 hours", "Friday: Open 24 hours", "Saturday: Open 24 hours", "Sunday: Open 24 hours"]}, "photos": [{"height": 1267, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2eTg0x_W3YaOasVn7dPK61dYXlEfUvDXz44YbxTF269HBQAFE7hzSUeYh7Lg8fzpOYhwdf5wEzRKmNUS1rRO-z5WkpjtoBcr_H5QfVCJvYYzU_Vtgx7UqUy28vyb1MdzGQ3Pz2241q_9Z6tkh3cT26S8Y0xIOqEL_eVV60tydJO9IRTG5oPwm-U-qgZg41TxORlSNkxlaPqyuxhF36EmX6SG-tqK0wSiqcbVUzJ865-j5LXv6JMHaecZBzDoYIRsYcg3jsePhssqWyQhCLXDDAtrrtG3Aw5FVj6aqGRskEQMw", "width": 1900}, {"height": 1200, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2f3nIU4son2BAFVW2ZSvDtBPtZhvviGUXYH3OMJCJNNIvsHzdedP9IlPY3XB7pSt6twPFji2h76jUaN3wfiBQUaa9eMkVouph48h1vlIOz1-l7DWQHA4p1mnWqQd_Ap_bNoDnPbmHqFP8c4cfZEfEvwZbjccMZxUlxeQqMlbMvsjV4Jdi-xAHUGvCDL0YApr1B_8ZtjXfwJPiGwREugSnLdOQ9Jl4BBbjr3-227DojsKBSBN1-jHj1dNjnNFpIGJvBwS_PQJzQFbpkNX_pfD-P-ItOYoxzRFQdV6qCsxpEBOQ", "width": 1800}, {"height": 2028, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2ec2TTo7A96migurpsMt2lUMRX60FN7JV-tuho6lX6u_MQaOBacdK1AR9FgvqXfj2PN99qDaih_eJmtDKke6MigvEjJeJpdrEcBZUp7qtGNBm3P2VWnjl5XXofOaOKS2sbmkkEEfUEjBXzDUmBl7ZknvF4SdBbuvdu9b7pPiOTC53JrFqv7Hwm3k2OlAk-aZtYC-lowvLYTwcqaDKCkG_RTNAKdwBvH2B6s9GpYVZKYclSJo5zaUci9lg36G6BzIaGRmARHXwr-xyJjrbOcM1bEVEiRLdJ5nCr8cVD2JP7yKg", "width": 1352}, {"height": 1364, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2cIIpYgedTyyHIs1_KMQVbNntMuB8hxdjAvHSuFzWRGbMEGCz9MN_Hl3dlBByAD35ebgq5Fu_XL05vWbofQohHkZqNJYwRjw5EBldxTlAEodllFf-rArqpCcd7QqpV2B5Yd31568zr-v4eCOskpx6AZ3KcHIUt3GGtsUzpA0CQOjEw6Hcr_LzGy6hP4Raz5x5bpEYscKDdlSryq5PnCyPh42gC8N21qzu9oFVwr0MZbdaEa1Yvi69tm18hXWTmlLPZzFT-nHuEUg3BfIrea47LWJLIldOKg_k5gU-nYH0tgtA", "width": 2045}, {"height": 1954, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2fYvIO2DRNERbEeslWZRx7umd19qb7-NdKBI8OchivM_KlFbaHi8BGhQc0clytro8CW6V7pZcqi9MGuTxxPs4TDfXezyBV6HE7xdIN8V8BsqyagrGa0wfoVS8THZcPffULKv3xTMTWXmrhyigpXi3Hn0K3_xEsrmU-CVyWQ-roA7PobvLe6zm44LQfy3U3TiDHxVFQjdnzZEXepprLnXduxJ5mxFtm6wXDHvN-ziGnfbRCdMHLpfaP5jUYO9YyUfWYui0PnkhIuGkG1AnAEQM1WJk45mTEKlqaSat9DTLlhDg", "width": 1303}, {"height": 2064, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2ccIc6MYKmOVI1nGxKFCf1nzdCrEgFeCyM_CK2lHFg4WQ-94Hzyf1BBEd3ez_uKDEpji9UloBtGnU5Li97aRrI8MWgedUXkzIZno2ln7Dbo1PLnYlGbfp5Dx8HoAf1JSmV-MI4w-_rNr7Qtl3oHTB5GKkxiU9j1Kv4qJEOhOE6-riUQU7mAkGonC04FACAFzRcrTml5fdZ2jWTbwcSRv3V-bwNmDTQC_y2J5Hhlvxen0mZB6uz7bUSaiLj1xMO95LE4PbMFEYHk_OPPpUw15mgRMHMVfgWcL4i84mAPk0OQ1g", "width": 1376}, {"height": 1831, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2fOE--TXsKgDBqqSlYNRk08uq_n0coXgHun6qulE87NfdMBDrJmqhUh8DG20l9CNrO9f1DNT5jM8SK7PxnRgw1TO9OFR2d22nTu4EcUbusnPa5b1OBy83FzMZ12b3ONtZyXl0CWY48t_CDePL4u_RFMjuVf0AfCGBaOkWJ_rNg9AzgvFZlqsXnwXCyct9_iZvyc-Ks6adq5vQe6fZH8aLUP5ybMouYMzCsbObLjwGrEftqNgbCO23fXA29fGpOsZkTV2UOk-erOJzzYJJQre8oPcMWYBB26POObuaCKCLbGQQ", "width": 1221}, {"height": 1941, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2c4eTIJk3OOW11R-q0cB8Q48tHAd9R72B6NoOd4J_cxnZ2LryHVe5wBE0bEjqtBhBn3pqgBoIRtbqGY6IgNZexbbVyu0rMQZnrr6gf2ix64MlCLSwFskXulMxQqd2W62eUi7Et53eetc3-zqZ2nFYDxLMdYO21ZkkcFdA78sC1UiY1JdjC156zQm39voTyqLvEW1d3Uwds5xJ8ugUmwIz25W26QXjLPz3YMB4cJm1FbLgqxC4BeecnUymm_tRa0JTzBv7R8Pl4yKomlPcM0ndW4WST7IwLK-8q4gPDqpDMCIw", "width": 1294}, {"height": 2046, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2dHGloiy0kAGzGpPJh-Yy8QWLTayj0j1rxuzkjo1Q6ontkQC5I0ku6Z_EfOo4pXoTUaTOqF5JtHiMhG6Vt8XX3Me6hvMrCCS_ZNVRLtbiKBar9HxuNIc0aT79_dC0DJEfxTzps-jMubap1SogdbtTOv3ZXQaXjSJn580Cckg2Vl2ij1KjegmfITj_PRuHh5HzKa_vG-5zJWcmTZaXCOlCct53Zrk_kfOu-BCLqjEzwzkC4To6xJTxgAGMnJfydtu_UnoeT6Nx87v2_qqDHWVsnbG2sFIfzmEQm_9KiLZC0gng", "width": 1364}, {"height": 2028, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107542132357877294567\">H\u00f4tel 4 \u00e9toiles Parc Saint-S\u00e9verin Paris 5\u00e8me - Esprit de France</a>"], "photo_reference": "AciIO2eCKc5wq9rEwxmUbinGz5s2CG0R9ppkORs8ELAPoWoOVDt5-15Y2wNFszn27Aqi9ZnJ_aYmvf-DXD1gJvR8DPQ39yKpfX2_JHraLgt27G1X2rO0Gb-UoZVFOxwwmiejBA7PbgRXiCgV4Sy9eYCN-0RG1JFfIPb2ryN7HHOKEa3IzOODyXB25P8mAkG2AeOn-_siyIGW_zq8GNxoeIgsAusyzZKxDz6JruZOBTKpQMe6opIa7_5zsTXHkkMVPoGQW6FkNfCjYwWemAl-IFyY_xUaf00_GjRzHYg_d1V30jLSGg", "width": 1352}], "place_id": "ChIJ9--kuuBx5kcRojwQ1yEK2cY", "plus_code": {"compound_code": "V82V+PW Paris, France", "global_code": "8FW4V82V+PW"}, "rating": 4.8, "reference": "ChIJ9--kuuBx5kcRojwQ1yEK2cY", "reviews": [{"author_name": "N S", "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114763407740610558941/reviews", "language": "en", "original_language": "en", "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocICGPASOouwOPA-qWq62ciSL3u5oKda8AkTQBzZ1EkQWNfoNw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5", "rating": 5, "relative_time_description": "a month ago", "text": "What a stunning hotel. The top floor terrace room was incredible. Being able to see the Eiffel Tower and notre dame from your room is unbeatable! The service was fantastic, we really enjoyed the front desk. The bed was comfortable, the room was clean and spacious, a/c saved our butts, and the bathroom was sufficient. We had no noise in our room, which is impressive given its superb location.\nThe breakfast was not reliable. We had to wait a very long time for delivery to our room. I prepaid for each day breakfast, and one day it took so long we never got it\u2026 missed out on 40\u20ac. The elevator is also very tiny and slow, so plan accordingly.\nBesides breakfast (recommend you skip), this hotel is really incredible.", "time": 1755135112, "translated": false}, {"author_name": "Carolyn Cates", "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113888619314598546809/reviews", "language": "en", "original_language": "en", "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocK0faZbj4cONKXdOIAyLdO7N02TG9r0fvFObPk21iB0Klpt1A=s128-c0x00000000-cc-rp-mo", "rating": 5, "relative_time_description": "3 months ago", "text": "This hotel was absolutely perfect for our trip. The accommodations were comfortable and the hotel is located in a great area. The reception with champagne was a nice touch and the breakfast offerings were great. All amenities were perfect, but the courtesy and helpfulness of the staff truly was remarkable. They were so friendly and went out of their way to make sure that we were comfortable, and really took their time to provide us great recommendations. Thanks especially to Vladimir and Adam who spent time to help us navigate and suggest how to spend our short time in Paris. We very much hope to return.", "time": 1748886870, "translated": false}, {"author_name": "Bailey Runkles", "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112907921180368779243/reviews", "language": "en", "original_language": "en", "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocJ4KesyX8InVXLuct23GBGtnr-AP_rEU34M9quGwuc94kEhuw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo", "rating": 5, "relative_time_description": "3 weeks ago", "text": "Rooms are small, but large for Paris standards. Our room had a small balcony with a view of the city and a table for 2. The location cannot be beat. It\u2019s tucked away off of the main road, but very close to Notre Dame and many other sites. We walked everywhere. Many small restaurants near-bye. I felt very safe and the staff were courteous and helpful. Air conditioning was a huge plus as we visited in August. I would definitely stay again!", "time": 1756540708, "translated": false}, {"author_name": "Sonica", "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114347169781969559025/reviews", "language": "en", "original_language": "en", "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a/ACg8ocIkiWU--LtChGEVjLgiLLtJsJ_fWISsIyoyCpXUpJLuSuNMWg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo", "rating": 5, "relative_time_description": "3 months ago", "text": "We had a very pleasurable stay at the Parc Saint-Severin Paris. The hotel staff was super friendly and helpful. We booked a superior double room. The room was very spacious, clean, functional and safe. The hotel is walking distance from most major attractions. We therefore did not have to book and pay for any Taxis. I will return to this hotel when I visit Paris again.", "time": 1750226829, "translated": false}, {"author_name": "Jason Turton", "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/104736722372562310386/reviews", "language": "en", "original_language": "en", "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/ALV-UjU4T7DPJ7N910wvJnDsLMvvnGrMxBiu8HUAcEx-f9mqofi8Zfjf=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4", "rating": 5, "relative_time_description": "5 months ago", "text": "Directly in the centre of the Latin Quarter, surrounded by bustling streets full of bars and restaurants, only minutes from Notre Dahm, this beautiful little hotel is in a quiet street with almost no tourists or road noise, it's almost impossibly quiet for the location. The staff are amazing and knew us all by name within a couple of days. The rooms are small but comfortable. We will stay here again.", "time": 1745446720, "translated": false}], "secondary_opening_hours": [{"open_now": false, "periods": [{"close": {"date": "2025-09-28", "day": 0, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-28", "day": 0, "time": "0700"}}, {"close": {"date": "2025-09-22", "day": 1, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-22", "day": 1, "time": "0700"}}, {"close": {"date": "2025-09-23", "day": 2, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-23", "day": 2, "time": "0700"}}, {"close": {"date": "2025-09-24", "day": 3, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-24", "day": 3, "time": "0700"}}, {"close": {"date": "2025-09-25", "day": 4, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-25", "day": 4, "time": "0700"}}, {"close": {"date": "2025-09-26", "day": 5, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-26", "day": 5, "time": "0700"}}, {"close": {"date": "2025-09-27", "day": 6, "time": "1100"}, "open": {"date": "2025-09-27", "day": 6, "time": "0700"}}], "type": "BREAKFAST", "weekday_text": ["Monday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM", "Tuesday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM", "Wednesday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM", "Thursday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM", "Friday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM", "Saturday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM", "Sunday: 7:00\u2009\u2013\u200911:00\u202fAM"]}, {"open_now": true, "periods": [{"close": {"date": "2025-09-28", "day": 0, "time": "2359", "truncated": true}, "open": {"date": "2025-09-22", "day": 1, "time": "0000", "truncated": true}}], "type": "ACCESS", "weekday_text": ["Monday: Open 24 hours", "Tuesday: Open 24 hours", "Wednesday: Open 24 hours", "Thursday: Open 24 hours", "Friday: Open 24 hours", "Saturday: Open 24 hours", "Sunday: Open 24 hours"]}], "types": ["establishment", "lodging", "point_of_interest"], "url": "https://maps.google.com/?cid=14328494829914307746", "user_ratings_total": 397, "utc_offset": 120, "vicinity": "22 Rue de la Parcheminerie, Paris", "website": "https://www.esprit-de-france.com/fr/hotels/hotel-parc-saint-severin?utm_source=google&utm_medium=gmb&utm_campaign=fiche", "wheelchair_accessible_entrance": true}