{"address_components": [{"long_name": "Sacr\u00e9 coeur II", "short_name": "", "types": []}, {"long_name": "Senegal", "short_name": "SN", "types": ["country", "political"]}, {"long_name": "Mermoz-Sacr\u00e9-C\u0153ur", "short_name": "Mermoz-Sacr\u00e9-C\u0153ur", "types": ["political", "sublocality", "sublocality_level_1"]}, {"long_name": "Dakar", "short_name": "Dakar", "types": ["locality", "political"]}, {"long_name": "Dakar", "short_name": "Dakar", "types": ["administrative_area_level_2", "political"]}, {"long_name": "R\u00e9gion de Dakar", "short_name": "R\u00e9gion de Dakar", "types": ["administrative_area_level_1", "political"]}], "adr_address": "Sacr\u00e9 coeur II, <span class=\"locality\">Dakar</span>, <span class=\"country-name\">Senegal</span>", "business_status": "OPERATIONAL", "current_opening_hours": {"open_now": true, "periods": [{"close": {"date": "2025-10-06", "day": 1, "time": "1700"}, "open": {"date": "2025-10-06", "day": 1, "time": "0900"}}, {"close": {"date": "2025-10-07", "day": 2, "time": "1700"}, "open": {"date": "2025-10-07", "day": 2, "time": "0900"}}, {"close": {"date": "2025-10-08", "day": 3, "time": "1700"}, "open": {"date": "2025-10-08", "day": 3, "time": "0900"}}, {"close": {"date": "2025-10-09", "day": 4, "time": "1700"}, "open": {"date": "2025-10-09", "day": 4, "time": "0900"}}, {"close": {"date": "2025-10-10", "day": 5, "time": "1700"}, "open": {"date": "2025-10-10", "day": 5, "time": "0900"}}, {"close": {"date": "2025-10-11", "day": 6, "time": "1300"}, "open": {"date": "2025-10-11", "day": 6, "time": "0900"}}], "weekday_text": ["Monday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Tuesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Wednesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Thursday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Friday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Saturday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20091:00\u202fPM", "Sunday: Closed"]}, "delivery": true, "dine_in": true, "formatted_address": "Sacr\u00e9 coeur II, Dakar, Senegal", "formatted_phone_number": "76 180 44 02", "geometry": {"location": {"lat": 14.716677, "lng": -17.4676861}, "viewport": {"northeast": {"lat": 14.7179757802915, "lng": -17.4663105697085}, "southwest": {"lat": 14.7152778197085, "lng": -17.4690085302915}}}, "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v1/png_71/restaurant-71.png", "icon_background_color": "#FF9E67", "icon_mask_base_uri": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/v2/restaurant_pinlet", "international_phone_number": "+221 76 180 44 02", "name": "Les d\u00e9lices de Michelle", "opening_hours": {"open_now": true, "periods": [{"close": {"day": 1, "time": "1700"}, "open": {"day": 1, "time": "0900"}}, {"close": {"day": 2, "time": "1700"}, "open": {"day": 2, "time": "0900"}}, {"close": {"day": 3, "time": "1700"}, "open": {"day": 3, "time": "0900"}}, {"close": {"day": 4, "time": "1700"}, "open": {"day": 4, "time": "0900"}}, {"close": {"day": 5, "time": "1700"}, "open": {"day": 5, "time": "0900"}}, {"close": {"day": 6, "time": "1300"}, "open": {"day": 6, "time": "0900"}}], "weekday_text": ["Monday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Tuesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Wednesday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Thursday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Friday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20095:00\u202fPM", "Saturday: 9:00\u202fAM\u2009\u2013\u20091:00\u202fPM", "Sunday: Closed"]}, "photos": [{"height": 3202, "html_attributions": ["<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100230021237390817324\">Les d\u00e9lices de Michelle</a>"], "photo_reference": "AciIO2dT6CyQPFvYw2fG0U9FrZnlxv8gdzrNxbKn1iUIWhQ2A0tENrG6mVmr8_4eeFiuMzCiBnzFaz-_VjGfg02L2HcPVLBPYKZlAFjZw-tHwnqNp7nNhg_ViYgRFQzlvvMsXKwtUPwVa-I4c4jod2lGjsv5penVcQujW4zWbfD3AiM_jQN2bO73KtIvak08q3lPnba7H9R-F8nHRSiwr7CCDxFySiRCazLQbRMGeWMaOc6p_OK0qAerwl_TMSe1M_oOhr5S8wmEoMTm53slP0owQGx70lnN_FdK0EqNap6SVao5VA", "width": 4800}], "place_id": "ChIJPzj8JQxzwQ4R8fSjnQ2USr4", "plus_code": {"compound_code": "PG8J+MW Dakar, Senegal", "global_code": "7C64PG8J+MW"}, "reference": "ChIJPzj8JQxzwQ4R8fSjnQ2USr4", "reservable": true, "serves_breakfast": true, "serves_dinner": true, "serves_lunch": true, "types": ["establishment", "food", "point_of_interest", "restaurant"], "url": "https://maps.google.com/?cid=13711934801683150065", "utc_offset": 0, "vicinity": "Sacr\u00e9 coeur II"}